成班on9仔係咁水人出去送頭

送死吖？屌你老母！

其實而家應該圍d 藍絲區 探下d 藍絲團體office.

仲圍？ 係直接毀滅

救手足就送頭？屌你老母啦，不推文

打仗從來都係講智取

滅到就緊係滅埋佢啦 唉屌 見到淘大班狗真係...

藍絲 + 警察 = 無敵

落單唔係送頭叫咩？救人都救唔到要人救翻你轉頭吖屌你！

一個負責引你地，一個負責捉，合作無間，去唔去自己冧，講咗幾個月

又話人多就贏？唱歌你就叻

啲人咁都忍唔住道氣，都要走去送死

咁你去左未

救你老母

次次都比人拉更多手足
呢d係咩救人方式呀?

認真想知道對付藍絲方法，自己友吹雞又會比黑警知然後落去拉自己友，唔吹雞又怕落單同路人比佢哋圍

對藍絲既行動應以
滲透分化煽動醜化 以主

送你老母 唔係現場就收皮啦

分化啦分化啦

吹人去送頭，搞到手足比黑警襟低
但藍絲廢老就係話：抵死啊甲由
邊撚個再吹手足去送頭真係dllm

三毛來
就係想叫人去送頭搞死聽日遊行呀
大家見到吹風出去既post全部負評不推文啦

你班垃圾 縮番去第二唱歌就岩架喇

對藍絲既行動應以
滲透分化煽動醜化 以主

e.g.扮藍 完場派千五蚊比自己友 比班收錢既見到

煽動班弱智沖商舖

不分化

又有最少十個人俾你班仆街水左出去送頭，屌你老母！

拉晒班手足係咪你班仆街去保釋佢哋吖屌你老母